想知大家點睇被譽為史上最佳電影嘅citizen kane?

未睇過

值得睇

Rosebud